小弟係咪中咗伏？

話說啱啱喺ig買咗兩條煙彈 一開始就話入完錢有人會交收嘅 咁我入完同佢講之後佢就話有人會打比我 跟住就sd咗張相過黎

之後就block咗我ig
請問小弟係咪中咗伏？
佢將之前啲對話內容del晒 我淨係cap到呢張...
佢ig：

推

.

陳大文

自首把啦

就係見到呢個名小弟就驚咗

係咪之前比人踢爆果兩公婆

Btw 食煙 係ig shop買野 連登大罪

買個教訓啦

比佢地昆嗰啲起碼有朱古力食下...

個post熟口熟面

深刻深刻 以後唔敢啦

真係佢昆我可唔可以有返少少誠意...陳大文都寫得出黎

冇誠意都昆到你

就係見到嗰名先知中伏

灰到要改名

私煙撚?

係香港買唔到煙彈...
我知錯啦

ig

大大力屌醒我啦
不過話時話 有冇巴打有門路買煙彈？